迪士尼要為《復仇者聯盟4》衝刺奧斯卡 羅拔唐尼爭最佳男主角

知名媒體 comicbook 就報導了 Fandango 的總編輯 Erik Davis 親自爆料迪士尼已經做好準備，要為《復仇者聯盟 4 : 終局之戰》入圍下一屆的奧斯卡金像獎全力衝刺，像是最近迪士尼就已經預定要為學院的評審們特別舉辦《復仇者聯盟 4》放映會，接下來也會盡力為這部漫威主線大片進行奧斯卡公關。
事實上雙人組導演羅素兄弟（Russo Brothers）也在日前提到了小金人的話題，他們不僅對於《復仇者聯盟 4》頗具信心，同時更欽點漫威第一巨星「鋼鐵人」小勞勃道尼（Robert Downey Jr.）應該獲得一座奧斯卡影帝大獎：「請欣賞一下小勞勃道尼多年來在漫威電影中的表演，尤其該看看他在過去最近這 4 部電影中的表現，你就會知道他理應值得一座小金人！」其實這位鋼鐵人演員至今尚未獲得一座奧斯卡影帝大獎，小勞勃道尼在 1992 年以傳記電影《卓別林與他的情人》（Chaplin）入圍過一次奧斯卡最佳男主角，之後就開始陷入藥物濫用的醜聞當中。
由於《復仇者聯盟 4 : 終局之戰》現在於知名影評網站爛番茄的影評人分數更高於《黑豹》，讓迪士尼更期待能夠以漫威電影拿下明年的奧斯卡最佳影片、最佳男主角、配角等大獎，當然技術獎項也在他們的野心範圍內。

吓？
唔好啦

tony出過幾分鐘樣

算撚數啦
點整
都係我地DC手足贏

唔好玩啦

實至名歸

有咩演技可言
咁都有
阿凡達應該最佳電影

Over左啦，套戲係好hit, 但論演技同最佳電影仲未夠班

你話特效音響個d都算 英雄片何來最佳男主角

笑撚死人咩
又衝出黎柒

Bale都無
發揮機會比bale更少嘅rdj有

即係玩鳩佢

......

即係好似推林瘋拎亞太區最受歡迎男歌手一樣

拎左奬有機會添食

教材級電影唔止要橫掃奧斯卡，要開個course比讀電影既學生專門研究呢部史詩式教材

做多左

夠唔夠班唔係你定義

Pepper 同 Captain Marvel都係影后級人馬，唔夠班？？

Infinity War 好過 Endgame 喎

兩集手法唔同

RDJ 演得比Bale好

科幻片要攞奧斯卡已經夠難 何況係超級英雄電影

就算奧斯卡堆大獎一向都唔受娛樂片玩架啦
今時今日仲已經偏向埋左膠女權黑人
仲有乜好爭？
Rdj無演技咩？又唔係完全無呀
但佢要追奧斯卡呢啲左膠大愛獎咩？又唔需要呀
咁有乜好嘈

endgame擺明sell內心戲多 佢同佢老豆個段其實都值得佢入圍

過到奧斯卡班小圈子評委咩

講戲 鷹眼點睇都好過iron man

你話ironman原來係維護黑人權益而唔係打恐怖份子
咁就RDJ就可能有機
演技？是蛋啦角色夠左膠就得啦

阿凡達2010
最佳攝影，最佳視覺效果，最佳藝術指導

復仇者有蝙蝠俠一半咁好睇再講啦

Rocket 可以拎埋最佳動畫

Marvel幫迪士尼賺左成千億cash
你叫佢買起d評審 迪迪尼爸爸都話無問題

隊長d感情戲先正

aprils fool?

如果單論衣一套就擺明唔夠班
但如果就哂成個系列既話
咁比rdj 都有得講下
佢真係做好入型入格

成套影入面 Tony 本人出場多 D 定 Iron Man 件甲出場多 D ?

同真人反差咁大，真演技

受之無愧?

如RDJ係黑人，又幫marvel打咗十年江山
佢真係有機會爭影帝
奧斯卡都係睇膚色加分嘅啦

I love you 3000

cm 攞就差唔多

呢啲戲根本睇唔出個人演技好唔好
點拎男主角獎
至於best picture果啲...諗多左

復仇者聯盟四集嘅地位等同魔戒三部曲
魔戒呢啲拎得奧斯卡 點解復仇者唔得？

佢死個幕d戲垃圾到

雖然我好鍾意Iron Man
奧斯卡真係算把啦
如果你睇過Joker段預告
你話邊個可以入奧斯卡？

RDJ拎過金球獎男主個喎 點會唔夠班呀
不過用商業英雄片拎oscar抆左啲囉真係

Heath Ledger:

奧斯卡未又係商業電影頒獎禮，扮乜嘢啊講真
奧斯卡最鍾意就係消費社會議題，有幾多藝術層面真係有考慮啊

復仇者3, 4有邊part比唔上黑夜之神呢請問？

就算佢要攞，都冇可能係依套戲攞啦

真人有啲猥瑣

Michael B. Jordan 上年男配陣容咁弱都爭唔到，RDJ抆水啲

舊年iw雷神更值得去爭

Marvel電影拎奧斯卡男主？咪玩啦就算奧斯卡係商業頒獎典禮都唔會做到咁出面啦

又唔係黑人、又唔係同性戀、又唔係環保、又唔係穆斯林、又唔係素食、又唔係女權、又唔係傷殘、又唔係metoo

點會攞到奧斯卡呀?

睇marvel其中一樣看點就係每套都用唔同嘅手法，拍出好睇嘅電影(雖然唔係每一套都高汁)

不如美國巨腸拎

唔比ben 好

咁佢地係咪憑英雄片拎獎呀on9仔
你唔好話 Michael Douglas ,anthony hopkins影帝級啦
定係你唔知佢地係邊個呀
Marvel 小學雞死忠唔好咁癲啦

黑人美隊, 女權CM 夠哂

係
首先你套戲夠左膠的話，已經入圍左一半
做埋主角，就成功入圍

所以今時今日所謂最佳男女主角，無乜意思
睇你套戲合唔合附小圈子規則

(我無話佢地無演技)

技術獎點同
black panther都三座

你係得既

有黑豹大軍, captain marvel, 加埋女英雄集結,未必冇可能

我覺得CA2既隊長有能力爭男主角,D內心戲好出色,又唔係AV4咁出得十幾分鐘

Bale演既Batman？
連Bale自己都話唔滿意
單以Bruce同Tony黎計 RDJ真係發揮比Bale好好多 但講緊成個系列計
由Civil War開始Tony個角色已經多好多內心戲
TDK系列我番睇無數次
真係唔覺得係Bale既最佳演出之一
反而其他配角全部比佢搶戲
Heath Ledger, Michael Caine, Anne Hathaway...

如果英雄片拎既 我淨係諗到joker

喺香港可能得嘅，咩狗屎垃圾出場幾分鐘又話有得入圍

應該咁問，點解英雄片唔攞得男主角？
你話marvel電影無深度ok，但dark knight好有深度好有迴響，都係無得攞
咁究竟係奧斯卡歧視英雄電影，定係英雄電影為奧斯卡帶唔到光環而無視佢？
後者而家就似乎合乎而家奧斯卡消費社會議題嘅仆街標準，一套普通到不得了嘅黑豹純粹因為黑人文化而有得入圍

cinematography, original score, editing, plot... 全部都比唔上，事實係殘酷，請接受。你自己睇多次黑夜之神就明

個人夠資格
套片唔夠資格

雷神
爭咩獎？

又唔係跨性別

啲marvel死忠真係以為收得代表攞得獎

唔知佢地除左睇英雄片仲有睇過咩戲呢

講得啱 林峰當年唱歌好聽過好多人 啲歌又hit fans又多
但老實講 當時佢嘅成就好大部分係靠人氣同包裝 實力真係未夠班
你夾硬塞個獎畀佢實會出事 業界又唔gur你 fans又唔敢幫你 自己拎完又無癮 畀人抽水多過畀人恭喜

Rdj係演到入型入格 但係咪真係靠演技就見人見智
坦白講 我睇佢咁多套marvel戲 你叫我回想佢邊個場口發揮到影帝級水準 我完全諗唔起

幾分鐘已經贏晒成套avg4 留名睇marvel狗咬我

dark knight係導演勁，我認同以前一個巴打講法「咁多個Bruce Wayne最唔似就係Bale」
反而我覺得RDJ做得幾好，利申對所有superheroes冇偏愛

入圍都無資格啦

套戲黎講
我覺得黑寡婦同鷹眼演技好好多，起碼打動到人，感受到角色當時心情

喪心病狂

走火入魔

Bale唔係演得唔好，我個人都中意，但真係唔覺好出色

小學雞係中意講講下講左第二樣

黑豹入到
點解復仇者聯盟4唔得？

RDJ有奧斯卡實力
但唔應該係因為avengers攞
佢早期大把演技出色嘅作品但個時佢醜聞太多，奧斯卡點頒都唔輪到佢

提名應該唔難，攞獎就難啲

on99

都唔知第幾套DC既戲Trailer既時候個個都已經打定晒飛機

其實佢哋對住個個綠幕甚至係空氣做戲，一定比普通電影更考演技

個獎比面具

DC狗自己都中過伏啦
trailer 好正點知

又諗起佢有次同雷神做訪問佢講咸濕野

邊套演技出色等我學下野
我睇親佢全部都係差唔一色一樣做緊同一個人咁

奧斯卡班人不嬲自命清高睇唔起呢d爆谷戲，點會頒變比avengers。黑豹入到提名只係食正diversity條水

係都雷神啦

Rdj拍多幾套劇情片，以佢演技要入圍奧斯卡無乜難度，都入過兩次啦。

但靠iron man入就難啦，奧斯卡最憎呢類戲

早年扮差利卓別靈，近年扮黑人，咁大差別點一色一樣兩套都入圍奧斯卡提名